「簽名」拒23條立法 急要人！

咁耐都係得6萬人？
share post 換Iphone都10幾萬
抗爭咁耐，簽個名都咁難？

自推

簽咗

推

班藍絲仆街日日係街搵人簽名都咁勤力
我地就放鬆晒手腳

Push

簽ed

pish !

P牌推唔郁篇認真文

[超長文] 所有自認和理非嘅手足 我地可以咁樣行多一步

[本土youtube戰線][黃頁］面對偷圖狗，我哋創作愈做愈灰心（認真post)

我地已經比人抄到灰哂機
想請巴打幫幫手

一早簽左

簽左

signed